# code_examples

api/ - код API-методов взаимодействующих с front-end
- meta_dictionary.py - возвращает метаданные справочников (список справочников и список полей справочника)
- pec.py - 4 метода для одной из сущностей (ПЭК) - выполнение обычного запроса, статистического запроса и эти же два запроса в виде файлов ods
- query_context.py - подготовка контекста для выполнения запроса

querybuilder/ - отдельные модули построителя SQL-запросов
- resolver.py - объекты resolver, предназначенные для определения физических названий таблиц и полей по их метаданным
- sorter.py - объекты sorter, формирующие секцию ORDER BY для запросов